想問下8月5日罷工

果日係會留係屋低？ 定係會有遊行？

屋乜撚野低

等職工盟通知